【ViuTV】《膠戰》Be ON Game (15) 等6膠S2回歸！我愛MON PO製作組！

《膠戰》
🤡🤡🤡 Be ON Game 🤡🤡🤡

2月12日(年初一晚) 8點半《膠戰新春SP》
2021年《膠戰Season 2》強勢回歸 敬請期待

《膠戰》（英語：be ON game）是香港電視娛樂製作的一套遊戲節目，由呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜及劉沛蘅主持，Season 1於2020年12月21日晚起(逢星期一至五)23:00-23:30於99台ViuTV播出。《膠戰新春SP》於2021年2月12日晚(年初一)8點半播出一小時。

六個雜牌兵天生骨骼精奇，各自代表住「弱雞」、「索女」、「靚仔」、「麻甩」、「偶像派」同「肥仔」，大纜都扯唔埋嘅佢哋將會化身派膠專員，進行各種恥力無下限嘅對決，例如「三項膠人賽」、「保護系列」、「口技遊戲」、「一日扮動物」等等，憑住低智商、高技術嘅玩膠行為，為香港人帶嚟歡笑聲！俗語有話，睇人high high最開心！

《膠戰》Season 1節目重溫：

膠人戰隊：
6膠官方IG
肥腸 徐浩昌
Edan呂爵安
Hillary劉沛蘅
Jeffrey魏浚笙
岑珈其
阿正 黃正宜

Edan阿正

爆po喇

心裡委屈

全世界等你

爺爺好撚qq

得體女人無口水
牙正新七字名

女神唔流口水

趕得切睇個尾

工作人員都要唔識煙文

肥腸CLS

啲粗口

笑撚死

hiraly啲珍寶口水令人作嘔

Hillary啲水一定好多

頂

爺爺好得意

屌

考學稅

爺爺莫生氣

我想嫁咩

個牌真係

莫生氣

爺爺啊

lm

清痰聲

kaki笑死

固定嬲2.0

牙正係唔係要打爆個燈

好想接住wor

得體女人

啲game正喎

翻譯爺爺講嘢啲字幕笑死我

中二又出嚟

哼

cls 13番

屌牙煨真係好中二

Jeffrey

牙煨個樣勁中二病

爺爺嘔返出嚟

清一色 十三番
牙煨打多啲牌啦

笑死 牙煨同爺爺一組好襯

成班有冇打過牌

一樣

煨

佢識條鐵咩

睇到爭啲嘔左

爺爺個樣

又準備嬲啦

煨哥又做乜

牙煨

爺爺呆撚咗

件衫好靚 唔知邊到有得買

直接SKIP爺爺
反正都聽唔到

Gfable

牙煨豬隊友咗

笑到好肚痛 救命

爺爺

爺爺又嬲

爺爺好似嗰隻樹熊

牙煨次次有自信都會出事

牙煨就係牙煨

Jeffrey笑到仆街

煨哥

爺爺嬲撚到

兒登個口

爺爺：收音唔收到㗎嘛？ Jeffrey 仆你個街

爺爺好撚正

爺爺真係好搞笑
成日嬲

肥腸

中二病無得醫

你個Fd唔爭氣 幫你唔到嫁

中二病真係冇得醫

兒登永遠係講得最正個個玩依啲game

林村喺東區

東區

cls 東區

jeffery真係好好笑

牙正真係好撚醒

珍寶珠版

咩都係我緊係知

林村許願樹=東區

牙煨啊

肥腸繼續打格

東區牙煨

東區笑撚左

爺爺連嬲都廢事

笑到痴晒線

牙嬲好撚正

finally

終於啱

我梗係知係大埔啦

牙煨上力啦

笑死

望住牙煨已經爆笑

Jeffrey威返次

Jeffery 笑死

hilary係咪聾㗎

Edan

最後既大頭

Edan又輸啦

煨Sir

又係 edan 輸

煨sir

就黎要數爺爺一集嬲幾次

jeffery幾好戲

Edan最低分不意外

贏咗自己

點解兒登又係包尾

牙煨贏

Jeffery

扮財神係咩獎勵嚟㗎

扮財神

正常發揮

乳牛安

Edan又輸

唔撚係掛

點解又係兒登

又嚟著衫

乳牛裝

Edan又包尾

想幫 Edan 揸奶

唔撚係掛 Edan version

揀edan啦

乳牛登

呢個財神好靚仔

痴女正

背後既女人

又ff

黑氣石唔係浪得虛名
連填詞人都剋死左

牙正做乳牛

大哥的愛要硬食

痴線

同kaki攞廁紙一樣

但中二病

阿正

乳牛

阿正又ff

屌
好想要

阿正笑得好開心

頂 喺附近派利是

乳牛sister

利是封

完啦

CLS

大步檻過真係好撚好笑

派利是封

又係我遇不到的

好得意呀呂爵安！！！

笑到透唔到氣

屌你我都成日去觀塘㗎

啊呂爵安好好J啊！！！！！

我都想拎利是

兒登牛勁得意

派利是封.......

好想偶遇

呢個鐘好開心

揀HILARY又唔捨得
肥腸又著落
爺爺又會嬲

唯有揀牙正

一個鐘唔夠呀
咁快完！

點解冇撞過佢地

觀塘

我要牛牛兒登！！！！！

edan跳到猩猩咁

咁就一個鐘

上次就係有人撞到佢地派利是

好耐冇試過

封咋

呂爵安點解咁得意

這些機會

唔係住個頭 點遇

一個鐘咁快又過咗

轉台！

唉byebye先啦大家

喂呀 唔好自爆啦
我都想拎呀

屋企個老人家問幾時有得再睇

這些機會！！！！

轉佢老母電視！！！

真係好歡樂

留名等season 2

熄電視先

可唔可以播埋戰毒嗰一個鐘

有得影相

都無

又戰毒

轉台

真係笑左成個鐘
thanks六膠

年初一笑得好開心
多謝膠戰仝人
希望長做長有
加鐘加鐘加鐘

睇完膠戰即熄

開番S1俾佢睇先啦

製作組辛苦哂

扮開改唔到

咁就完咗

夠鐘熄電視

近九展ma

點解sp唔係2個鐘

咁快完

唔夠喉

屎坑time又到了

一啖砂糖一啖屎
見到930個套真係嬲到想打爆電視機

呂爵安好得意
最後個幕好想摸佢個頭

利是封我都想拎啊

一粒鐘仲好笑過之前半粒鐘
幾時有S2睇呀

笑到好攰多謝膠戰台前幕後

太快完啦

mon po組唔該出未公開sp

爺爺落街同人講大步檻過

好想收利是

多謝膠戰仝人！祝大家大步檻過！

笑到個口好攰

成家笑到傻

牛登牛正同財煨都好qq

沖涼打機

笑到癲咗

我要GIF啊！！！！！！！！

笑撚到肚痛,希望S2可以快D出啦

聽日有你笑到流淚

但係下一套930一出，即刻秒跌個mood

有無連登絲打巴打們聽日一齊再睇
年初二繼續笑

係邊度派利時？夜媽媽

真

睇佢哋六個真係好開心賀年最佳節目

大家都新年快樂身體健康

我寧願佢剪多一個鐘未出過街嘅遊戲

#停播戰毒

祝大家大家咁話

我老母都中意睇難得肯轉下去viu

一個鐘後見

多謝膠戰仝人
幾時再有sp

十點半先返嚟啦大家

MON PO製作組！我愛你！

冇野拎都想偶遇啊

好想快啲有S2呀

viu 利是封

笑到肚痛 好耐冇試過
多謝膠戰仝人 我愛你地呀

大家咁話啦

約定大家1030見

想同edan牛牛影相

家母見到粉紅色口水笑到癲左

笑到喉嚨好痛，辛苦晒製作組

笑到有d缺氧有d暈

歡迎大家留意4月<考有feel>播出！都有兒登呀~~~今次做MC應該唔使輸啦呱

呂爵安我愛你
Mon po製作組麻煩轉達俾佢聽

你地爆po爆得好快

六個人啲化學作用真係好緊要
以訛傳訛呢啲咁普通既game都玩得咁好笑

推

啊!!!這些機會

成班親戚睇開cctvb但我逼佢地轉台
雖然佢地個個都話唔識係邊個但又睇得好開心

想知花絮邊度有得睇翻？
上fb摷好耐都冇

而家係廁所位沖涼位

結果唔洗輸都要罰

其實viutv入呢套劇真係好撚白痴
喺自己台播好多格離台有份嘅劇
幫格離台啲人增加曝光率

觀塘駿業里城東誌出面

其實佢地班人真係好friend底

可能未upload?

有燶sir 呢個中2病係到真係好撚好笑

生啤

痴漢安成日留意hillary

成家笑到喉嚨痛

因膠戰太好笑而入院嘅巴打

初一唔沖得涼

今日又可以整好多sticker

1個鐘膠戰=3個po
1個鐘戰毒＝20個CM

屌你viutv識唔識計數?

之前夜晚屋企人有時都一齊睇 都係係咁笑 真係好啱一家人睇

打丁位

膠戰真係做得好成功
年初一都可以笑得咁開心
好期待S2祝呂爵安新一年唔係老鼠屎

搵肥腸同你人工呼吸

鏡：12-1=0～
要罰一齊罰～

mon po製作組食住個勢啊
今日好多屋企一家大細都一齊睇緊架
所以實有本身冇睇開嘅人會好奇幾時再播
快啲出s2啦

LM

我愛膠戰！
我愛Mon Po製作組！

佢地好似放過2,3條咋

我覺得阿煨呢集SP好笑左好多

我覺得佢哋開始搵到自己嘅定位
然後喺呢一輯更加發揮到出嚟
至少可以串番爺爺 同埋個個冇晒偶像包袱

祝膠戰仝人新春快樂

祝各位大步攬過
膠星高照
膠肥屋潤

Season 2 快啲開拍快啲播

我都覺
好正

多謝6膠家族今集幫手tag歌

我唔會理
覺得污糟就沖
同時屋企人都唔會管呢啲

唔想知

hillary得唔得

滾動同佢地講仲有第二季

個套垃圾都有人推post

我想話畀大家知

對住肥腸？

十五番笑撚死

依套野真係勁入屋! 3-80都岩

阿正真係好搞笑

都係戰，大家好明顯鍾意膠多毒。

咁我冇出過街 唔洗沖

好想要好想要好想要
表白牙登

多謝膠戰整左sp
已經好耐冇咁期待睇電視同笑得咁開心
年初一笑到肚痛 多謝你地
新年快樂 大步檻過 大家咁話
快d出s2啦 辛苦曬

完全唔讓+lev. max中二

仲可以幫格離台啲人增加曝光率
正啊

唔係唔洗得頭咋咩
過12點就沖得

留個名gchi膠戰

好睇～～ 快d S2 啦！！

肥腸你都唔放過

另外大家記得follow佢地自己開嘅ig
祝膠戰長做長有

大姐真係死忠粉黎 好想同佢瘋狂膠流啊

初一唔洗得頭
所以我踏正00:00am 初二就立即去洗頭

好少年初一睇到高質搞笑節目

認真
VIU TV可唔可以請我！！！
好想入去做打手牙！！！

成日等佢地up野

你去做肥腸打手啦 佢好愛你

viu咁中意mon po又唔睇民意
戰毒同poki幾時先做野
唔想再喺電視睇到佢地

agree, 年年新年都好悶, 冇咩野好睇

牙登做mc都要比人罰

我都係 但我係11-1
尋晚拖到 10:50沖入去洗頭
今晚1點先洗得

真係黑氣石黎

請你做打手咪即係你日日都曠工
今日提埋你都冇喺度

我啲親戚都係好開心

是我的錯 依家返屋企係咪太遲

想同牙腸覆雨翻雲了。。。

呢度已經好多viutv打手

唔知今日會唔會有呢

ready日日係娛台見到肥腸

停播戰毒

全面進場

我要將依個CM DM俾肥腸

所以製作組快啲講幾時出s2啦
俾個日期我止下渴先都好啦
不過又想兒登抖下好矛盾

牙美最近成日唔見人

走啦
咪同我爭飯食

Hillary粉紅色口水嗰到諗到其他嘢

可以請佢做一齊玩game wor

呢啲嘢要循序漸進 唔係好易惹人反感

mon po製作組請cap比肥腸本人睇thanks

@肥膠

4月考有feel睇住先

啲post快到追唔到

真
膠巴同Steve巴係第一代
我好似都係第一代

快啲拍S2 等唔切！！

咁大個人無試過咁期待年初一嘅電視節目
膠戰新春 SP 真係好睇

冇心肝呀你

美人返到屋企記住起碼10:30先好開

好掛住衝三小

前幾日睇咗嗰套家務乜春，悶到飛起

好好笑啊 幾時可以睇埋其他冇播嘅game

睇膠戰全家笑得好開心
一播戰毒老母就嗌熄電視

好似佢啲中二病屈咗好耐終於有地方發洩咁

虎嫂新年流流講呢啲

好多謝你哋
嗰時viutv冇咩人睇都開po推

美人好似好多節目

連hillary都好笑咗

講呢啲，新年快樂！！

之前唔敢太猖狂
而家熟咗理得你

都ok嘅
起碼好過而家播緊嗰套劇

佢地話唔會再拍啦

個post推得咁快有200層都係啲人tag ran絲同美人

日日去diu tv fb派嬲

真 老母入房瞓覺

我覺得肥腸本人應該睇緊個post

已熄機 夜啲重溫多幾次膠戰好過

身體健康啦衰鬼

係咪阻住討論了 咁我退場先，今晚重溫

原來讀美人嗰啲版全部都係呢度cap出嚟
應該每個人都有

想睇佢Halloween edition
會唔會中二病到其他人笑死

乜原來有post

想知佢地手上啲字仲有咩cm

見到隔離台係黎耀祥跳舞
爭啲好笑過膠戰

你去搵肥腸啦

我都想知

佢都放左
所以
好睇做得好左

夠膽喺鏡頭前玩口爆水

讀左小美留言好正

嚴格啲講 係脫腸向美人示愛番

可能又當花絮播

我都覺
上季嘅佢點會，一係搵手遮下
岩岩見到佢係遮都冇遮直接扯啲糖出黎

新名？

一播戰毒即刻夠鐘拜完年搭車返屋企

MON PO VIU:
一定要播出嚟
表白製作組

美人:但我都係鍾意兒登同契多啲

想要hillary口爆gif

手殘

玩得放咗
膠戰要keep住原班人馬

阿正好索！jed

大哥成日提Edan係佢隻仔

美人而家有新寵啦

大哥？森美？ 點解嘅無聽到

衝三小 玩乜Q
以前新年會重播

真野唔好拎出黎講

都係犯咗所有人都會犯嘅錯姐
記得識路返屋企啊

有時用黎tag歌

我都想知幾時講

Hillary原來俾狄易達食過
仆街達仔

小儀依個永遠榮譽爵屎唔係浪得虛名

職安真漢子咩

明明已經播完一段時間但已經又想睇多次

美人不嬲口裡說不 身體卻很誠實

頭先睇完即刻轉台

牙達食過唔少好嘢

唔使多謝

美人整怕醜肥腸
可恥！！！

救命

錄完考有feel第2 朝做早霸王
播完E先生 大哥tag 歌：你隻仔
小儀：係呀 我隻仔

有無人整下啲gif 爺爺莫生氣 牛牛安 得體女人 流粉紅色口水etc

我以為大哥係話edan係佢（大哥）隻仔
小儀我有聽過，因為真係成日講

我都想要阿正am I a joke to you都好正

見你求左牛牛安好耐
一上翻藍viu即整

笑到抖唔到氣
S2之前可唔可以拍多個復活節SP呀mon po製作組

大哥唔會啦 佢邊會咁講嘢
都係串下小儀

再黎個中秋節SP啦

唔係 我講既佢係大姐

係乳牛安呀

Sisiter

睇返我就明啦

真係好可愛啊

牛牛安好鍾意啊

佢奶鍾意edan

愚人節SP

小儀有眼光 一早睇中兒登

#爺爺莫生氣 #女神口水 #打格肥腸 #雞翼啊正 #煨sir

咁兒登要tag自己係咩先

係高清牛牛安

你咁講我覺得有可能

#E先生連環不幸事件

唔差在清明/重陽SP

咁係咪差唔多日子就出街捕住佢地

佢先係兒登琴日篇千字文mv ig po cm自己都叻 一早知兒登叻 睇中佢

@MON PO 製作組
識do啦

明明成集玩落都唔覺兒登輸好多 點解次次都可以做到包尾

見到 小儀勁sweet
仲要唔掩飾佢嘅愛

突發！愚人節想要有特輯 大家識做啦！！！！

mon po員工表示:唔俾你捕 就唔安排佢地出街

已置頂 MON PO VIU請開拍所有節日SP

兒登係咪要#我唔是變態
喂呀搞到好想知係咪

要靠我地做勢 成功在望！！！！！

未有得重溫？我搵唔到有

明明一開始有兩封利是

7月14 SP
入鬼屋玩應該勁好笑

P.S.麻煩真係做嘅話mon po製作組quota返我

hillary篤灰
無出到edan句變態野

快到11點幾12點?

hillary 唔使驚㗎講出嚟啦！

edan: 點解我唔明你講咩嘅

入鬼屋應該個個都想同hillary一隊
牙正點都要同牙煨一隊

諗4月愚人節先啦

勁好笑，好期待第二輯😂😂

愚人節有gimmick啊 出前可以話:究竟有真sp定愚人節「派膠」到底係真膠戰派膠定純吹水post派膠

咁多集都無贏過
喪屍果集明明贏咗都要受罰嘅黑氣石兒登

爺爺點解可以成日咁燥，哈哈爺爺莫生氣

一開始仲以為到今集兒登終於可以擺脫黑氣石之稱最後都係

美人靠你發功

消明/重陽SP 係咪想吸引埋靈異朋友做fans

要出街先可以整估到人嫁嘛

推到4月出SP

啱啱放咗人肉保齡上facebook

ViuTV有今晚重溫了

係要推po推到製作組推佢地出街

電視聽日3pm有重播呀

依條都係隱藏版

仲有依兩日出嘅

大家一齊玩

兒登話走先

重重複複 重重複複！

全程：啊啊啊 搞唔掂呀

Push

阿正:Jeffrey bb保護我

可以重溫啦

依家睇重溫先睇到 肥腸係度講美人好鍾意我個時 兒登係隔離話其實佢都好鍾意我

兒登

美人一早係男排播之前表白過啦 睇住美人變心

正：jeffreybb 我好驚驚呀

兒登已記得美人離家出走

美人明明最鐘意牙契

牙登又mon post

仲要比當事人捉到

我以為兒登唔會爆響口
美人差魚未點佢名

牙美威晒俾腸點名

仲要俾兒登點埋
美人2021行大運啦

啊~~~後面有片好得意

我愛6膠FAMILY！

睇完啲未 再睇(E小編) 明晒

我要暈啦呂爵安呀！！！！！呀！！！！！呀！！！！！

Who??

嚟住呢啲先啦

乳牛鬥牛安

女神嘅粉紅色口 水

魚？who?

咁快有重溫

好可愛扮牛牛

E小編你啲字出賣左你

已被篤灰

扮咩

好想睇佢地打牌呀喂

睇字又明 #美男s與野獸

負心美

後製唔該花絮

爺爺會瘋狂生氣

好痴線 係咪又互相傷害啦

紅色啊

估唔到俾節目cap咗個cm上節目 超驚喜
我愛膠戰台前幕後咁多位

屋企人讚阿正好得意 希望你有mon po睇到

sister組合真係好活潑好qq

E小編連環mean人事件

@東區區議會，可以考慮吓
喺譚公廟前面整一棵

感覺到Edan大獲

我feel到

硬係覺得之後又會有大量兒登瞓覺相流出

黎啦 開戰啦

個鼻好高 咁樣影仲咁靚仔我屌

迷之角度

所以E小編無驚過?

來互相傷害吧

可以磨牙

唔愚人節都復活節
復活兔兔

都仲係好正

繼續

乜咁靚仔

點解j小編連caption都有陣中二味

近到con都見到但都靚仔 影到輪廓好立體
（j小編見到大家都係讚會唔會嬲）

想講我咁大個人一次對住個mon睇到面紅

成班痴女連登真係兒登後援會集中地黎

宇宙第一美人 (肥腸第一fan屎)

Both!!!both!!我係爵屎呀hi

回不去了

幾好啊 不過j小編拜托磨牙

真係回不去最多加埋（舊爵屎）

j小編好似係阿正 見新PO佢地CM講叫煨小編

求先 Miss 咗，快啲擺上藍 Viu 啦

宇宙第一美人 (爵腸第一舊屎)

叫自己E小編

美人世界從此只有肥腸

係囉我以為正會係A小編

有啦重溫

膠戰新春SP

見到cm先知道原來係jeng小編
你地繼續打交互po啦

佢個鼻真係好靚

求小編今晚繼續發放福利！

美人從此唔會再離家出走

呂爵安見到又要cap俾佢地沾沾啦

佢仲有契

佢連契契係邊個都唔記得

Thanks
即刻睇番先

過目即忘了 而家冇晒吸引力

兒登: sister你睇下 你啲相好流料 我唔驚你

連Bert頭都carry到仲有咩好怕

咁即係得返肥腸 明嘅

Cap我啦兒登

起雙飛can?
瘋狂repeat安b聽完腸b嗌我宇宙第一美人之後嘅笑聲

屌Edan自己用E小編出post然後用自己account留言
笑撚到仆街

迷契村已解散

肥腸已成為condom

村長

煨小編加入戰場

完全係佢會做嘅嘢

好慘 HE IS LOOKING 小美！

[url]嗰日記得清理個山丘[/url]

想飲。。。。。
By煨小編

估唔到阿煨。。。。。。。

煨小編個post

幸福到你
肥腸你要啦
兒登我幫你

村長美 11/2020-01/2021

奸奸？

相信係E小編傑作⋯

E.....定係...........都係唔好咁接 好驚炒車

點解我覺得咁似係E小編扮係煨小編唔知有冇炒車

粉紅色口水....想飲

呢啲係連登高登仔既變態口吻黎

好似無見過牙煨咁樣打字 。。。

兒登仲要借住講左句：其實 其實佢都好鍾意我
美人肯定打緊飛機啦

睇幾時兒登會用錯ac出 post

快㗎啦 瘋狂scroll down refresh

恭喜大家冇炒車牙煨好慘

繼續互相傷害啦
我地睇得好開心

已踢爆

兒登上來偷圖

HI

阿煨反擊啦

佢俾人bin咁得閒又甩底

好想睇佢地打牌

想飲真係勁連登仔tone

呢個ac follower多過肥腸本人ac

hello 幸運兒

決心要整更加多圖比兒登偷

肥腸頭號粉宇宙第一美人快啲幫手推廣下

差呢啲

想睇五打一

都係好靚仔

靚仔

fail
點影都靚仔

珍

真係好多頭髮

岩岩瞓醒咁
個小編係無口水既正小編

笑到 下面堆cm都係吹奏靚仔 小編嬲死未

句想飲。。。根本就係上一個po出現過

牙登唔驚禿頭
又諗起Bert Lui

留名

佢啲tone成日都自爆

來啦hilary！！

G持

個簡介>> [6膠]
呢種兒登常用嘅post寫法，係咪已經透露咗呢個account 嘅主理人

以為可以報仇
點知全部都係兒登嘅人

自爆咗啦 應該就係 想飲

真係差啲: #bye #lm2lny㗎咋

分明係啦 個IG成個月都無反應 第一個po就係佢出 跟住就激起戰場了

我覺得呢個ig應該係長期都E小編同J小編互相傷害
希望佢地啲貨多到可以挨到第二季

佢地約左今晚gathering咩？why no live

依啲黑圖lv對兒登黎講 係一啲難度都無

私底下嘅gathering啦好明顯係

兒登女真係好兒登仔

真佢生日啲訓教相仲mm7

登：想飲。。。不如裝起佢。。。

根本鏡仔+膠人偷影嘅
都唔及兒登自己黑自己嘅

佢連bert 頭都ok 嘅時候
都冇乜難到佢

MG佢玩過山車求其cap應該都黑圖啲

係 我覺得佢頭先膠戰SP一開始啲核突樣仲黑

又或者：
想飲。。。
要裝起佢。。。。。

兒登：未驚過啊

Edan好變態

連登仔tone

Confirm edan is 連登仔

貼錯 ｐｏｓｔ

佢最黑個啲已經係比賽個時玩晒

Edan 痴左線

個頭正啊
連呢張都肯自貼
其餘5個加油啦

我諗咗一陣 仲以為你想講hillary啲口水好鮮甜

Hi Bert Lui

反白呀高潮眼個啲再加MG1

而家呢啲真係無壓力

冇錯好碎料

笑死 星1勁黑
牙柳又fuck boy樣

虎嫂做咩喺呢邊都要教壞妹豬

小儀真係頭號爵屎
但我認同

好好笑救命

一班fans會唔會讓個no.1位比大姐

我愛膠6family

和你合作 我很愉快💛

感謝節目組的用心

唔好亂講牙登牙腸睇緊

小儀係榮譽爵屎
勁過no.1

有重播未？
岩岩唔得閒睇

呀正打比小儀個時都掛住問Edan
唔知而家牙登講個贏字有無懶音呢

發現你啱啱甩P

望下pin

虎嫂冇p牌好唔習慣

咁都比人發現到
自己加個上去

好想要爺爺張yes卡
高價收藏

真係甩咗半個鐘都冇

恭喜虎嫂甩P

劇組第二季幾時有得睇

係
viu 可唔可以出膠戰yes 卡比我哋抽

gchi 想收藏

可摸耳有埋生啤yes 卡
唔出生啤公仔都出閃卡好冇
生啤真係好qq

笑咗節目組認證

唔好mon實我啦

講嗰下仲要有d無奈呷醋咁 好qq

反正新年冇野播，襯呢段時間播返哂啲冇播過、cut咗嘅game好過啦

快啲出s2

笑死美人好威

ViuTV節目《膠戰》在開拍第二季前，製作組特別拍攝《膠戰新春SP》讓粉絲過過癮。人氣急升的MIRROR成員呂爵安（Edan）接受《支那01》記者訪問時直言拍《膠戰》拍得好開心，「而家改咗做希望一個星期一個鐘，可以連貫啲畀大家睇到多啲。」他估計6、7月才會拍第二季，到出街都要年尾。活動進行時，不停聽到其他主持叫Edan做「ViuTV一哥」，他笑言：「係囉，而家大家成日喺度『煲』我啦，成日喺度講笑咁，當然唔係一哥啦，小薯！」

要等成年

肥腸未來嘅連登名

如果月尾先出咪會同大叔的愛差唔多時間播？
到時可能到兒登係金bear頒獎禮到攞老是常出現獎

製作組可摸耳邊拍邊播呀，等成年太耐喇

上埋Chill Club同730，加埋音樂頒獎禮
真係老是常出現

最後都係忍唔住自己cut牛牛安出黎 真係好qq啊

好想摸佢個頭

真係笑撚到仆街

想玩弄佢對大乳牛。。。

美人收斂少少，肥腸望住

又重播啦

睇多次

睇多次都覺得好笑

明明琴晚先睇完 但重播都係笑到仆街

珍寶珠嗰part真係笑到gap gap聲
成套野阿正好搶
成日窒另一個女仔

美人

鵝蟹呢part真係好笑

好癲

逐張cap圖

但好正過年可以睇佢地真係會笑得好開心

溫馨提示5膠 其實啲相呂爵安自己po過晒係ig 同埋佢塊細個相牆都出過鏡 所以應該都威脅唔到佢

爵安表示真係未驚過

膠戰S1上咗去viu最多人睇第2 好多人睇完琴晚SP去睇番S1啦

屋企人唔識佢地都笑到癲
真係好入屋

叫番聲爵爺先啦

Cap圖笑撚到仆街

邊個係動感小編？

變態安

我屋企無睇過S1
尋晚都笑到癲

我老母一見到兒登女就話「呢個咪無咗條眉嗰個」

中二煨

噚日去拜年搶唔到電視
今日睇返俾爺爺笑撚死

想知痴女正真實會鍾意咩type男仔

其實唔使check ip都知係邊個出po

兒登仲痴女過阿正
拍完E小姐之後就要新歡jeffrey 抛棄牙牧

Hillary真係好正

斷正

Viu ig story有大叔同牙田把聲

Sor 錯po

Q房網...

人地有男朋友 可以參考下

係邊個？

冇人見過 但毒果同男人eeetv有講過

想接住

阿正咁黐線，可能幻想出嚟

好正

聲稱老公係朴寶劍嘅阿正

Hillary:俾兒登變態！

E先生扮煨仲有花花effect

點解edan長期都咁hyper同正能量

近排聽佢分享其實佢係一個會擔心好多嘢嘅人同埋所有嘅壓力都放喺心裏比觀眾睇到一個好自信好正能量嘅佢係為咗想大家開心唔想大家擔心佢

原來扮煨
我心諗做乜春

因為edan好鍾意佢依家做緊嘅事 所以佢會好專業好落力咁做好每一樣工作 將最好帶俾我地

屌好羨慕我愛你呀呂爵安快啲記得我

Edan都睇緊

好想知其他人塊板係邊啲留言

正常女人阿正 生日快樂

終於停戰啦

花生友仲想睇喎

正姐生日快樂

Sister正生日快樂

雖然初四都過咗
但已經上癮咁loop咗3次新春SP
所以膽粗粗整咗新年SP sticker自用大家一齊用
希望大家等緊S2同時用得開心

對5字冇Whatsapp版
Telegram:
Signal:

可唔可以要個爺爺唔好嬲

有#莫生氣 係最後

岩岩到睇新春SP原來自己句野都有出現
不過比viu將個名打咗格仔

毫無還擊之力

肥腸一打三都贏啦

第2 round 一野三個一齊扯走膠戰製作組真係好有心加咗人工未

最後hilary第一個睇阿正有冇事
靚女又好人